Вклад через K лет
===============

Процентная ставка по вкладу составляет P процентов годовых, которые прибавляются к сумме вклада через год. Вклад составляет X рублей Y копеек. Определите размер вклада через K лет.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход целые числа P, X, Y, K.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести два числа: величину вклада через K лет в рублях и копейках. Дробное число копеек по истечение года отбрасывается. Перерасчет суммы вклада (с отбрасыванием дробных частей копеек) происходит ежегодно.

---
## Примечание ##

В этой задаче часто возникают проблемы с точностью. Если они возникли у вас - попробуйте решить задачу в целых числах.

---
## Sample Input: ##
```
12
179
0
5
```

---
## Sample Output: ##
```
315 43
```
